垃圾港豬師奶

聽到班垃圾港豬師奶話阻人返工 影響經濟就火都黎
上一代智商係咪真係低啲

香港
奴隸之都

屌佢老母 試下同佢講發生咩事，條撚樣仲9唔撚搭8仲以為我認同緊佢
同啲智商低既真係好難溝通

佢哋唔係弱智
佢哋係仆街、自撚私

屌真係好撚嬲 手足付岀咁多

冇讀過書, 又比港英殖民馴化

再加埋華人文化既威權崇拜同集體主義